nursing offer 抉擇

mental 同general 都有offer,讀邊個好

General啦，mental飽和，一樣5年mental又無得移民

mental=乞食專科

有冇過來人分享下,好想知你哋點睇

個人興趣? en/rn?

General 可做mental 但後者唔可以做前者既工作

general 而家仲可以轉mental ?

Skillset嚟講 前轉後 易過後轉前

爆曬煲

唔介意做ngo 就mental啦 但general出路闊好多

而家好似冇得轉

講緊報master

general

咁mental 咪冇master 讀

mental 對好多痴線佬，我唔得

食左藥咪自閉佬